好擔心美國未能速戰速決打敗贏国

Donald John Trump
age 72

Wilbur Louis Ross Jr
age 80

Peter Kent Navarro
age 69

Robert Emmet Lighthizer
age 70

貿易科技戰主將全部已經7,80歲
希望美國落力啲，快手解決贏国
或者後繼有人，持久壓制

最後生都係69

美國個商務部長真係老態龍鍾到上曬面

點解要簡體字國 你係大陸人？

已經變咗做國策
人地美國人才濟濟
邊個上都一樣效果

Ross

先鋒打手要靠魯比奧
而論述就仲要靠拿華路

希望佢後繼有人, 老老實實trump個stance同兩黨都唔撚同
未必可以last到好耐, 兩黨新任總統可能會變mild路線

絕對唔可以俾中共喘息

係怕下屆選輸左比班左膠上台前功盡廢

美國咪襯得起正體字「國」
贏国梗係用殘體「国」先襯得上

正體殘體你都唔識
簡簡簡，簡你老味

Trump 最主要的阻力係 國內的反對派

最怕共和黨都有人拉後腿

民主黨一直想煮死共和黨...

中共最叻搞西安事變幫自己續命，依家咁樣可能分分鐘資助恐怖分子喺美國玩鋪大嘅，等美國將個重心放返去無日無之嘅反恐戰爭

打三幾年係好正常

rubio廢j一件

做爛頭卒
但佢反共意志好撚堅定

McCain, Paul Ryan

bush

jebbie

英美都係越老越識保護國家
左膠誤國

反恐唔代表支那經濟會好咗
反而支那要生意嚟吊經濟命
第一佢又要用錢去資助恐怖份子
依到已經錢從哪裏來
第二美國情報網冇可能唔知支那資助咩勢力
俾美國知支那做嘅就轉移唔到視線
第三美國反恐能力無容置疑
所以支那等死吧啦
當初想借左膠誤國上位
玩經濟入侵
依家美國就斷你米路
你連炮彈都冇埋
蘇聯都識搞軍事
支那做緊乜？